菩薩用’願榮光歸香港’回應咗我

今日出門口前 我戴住耳機聽緊歌
平時都唔係成日裝香嘅我
今日突然想裝返幾支先出去
心入面默念咗希望保所有香港人每次出去都要平平安安
唔好再出事
就係係裝緊支香上去個陣 我耳機入面首歌播完
之後自動播咗願榮光歸香港
即刻起晒雞皮
菩薩保佑

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

都廿一世紀仲菩薩

你最理性最叻叻

迷信之風不可長

黃大仙保佑

你songlist幾多首先
得3首唔好講

同時代有咩關係...做咩要淺踏人地信仰

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

邊位菩薩？觀音？
由咩師傅開光？

300幾

觀音
唔清楚，前三代家族留到而家

神奇實有喻意
有用，推！！！

世上95%是有神論
5%人是絕對無神論
神和金錢 國家 制度 權力 法治
都是想像出來的
一夜之間可以毀滅
詳情可以睇人類簡史
有虛幻的東西 人才能聚集一起
建立自己想要的生存方式
就好似香港人/香港獨立是一個虛幻的標籤
但只要有700萬人信 另外75億人同意 就會實現

願榮光歸香港

有人信耶穌，有人信菩薩
我地係有宗教信仰自由

菩薩保佑

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

願佛光普照香港

點解唔可以淺踏人地信仰
你有證據都可以淺踏人地科學

無錯，你有相信1+1=3既自由
我都有相信1+1=4既自由

我都唔明點解相信1+1=2既人唔肯比自由我地

邊本書講？ 西利 講中哂

舉頭三尺有神明，善有善報 惡有惡報，若然未報，時辰未到

信仰本質上唔需要證據 但科學需要
你可以搵證據推翻科學 但你冇可能推翻信仰

又黎迷信論
咁菩蕯幾時派悟空去取京啊

人類大歷史

下次裝香比返d尊重，唔好戴耳機啦

迷信撚

Comment大部分屌但係正皮上既多

成日屌人迷信果班仆街真係好撚煩

屌返佢無神撚

咪傻啦死剷

笑死me🤣

你個list裏面得兩首歌？

唔係行動po你宣傳乜9

瘋狂推

11 02 維園見

都廿一世紀仲咁弱智

願榮光歸香港！虔誠信佛，敬畏因果！

都廿一世紀仲xxx
咁大個人仲xxx
其實你係唔係廢老？
都廿一世紀仲唔俾人有信仰？

好撚有point

又唔好咁講
細個行山見到有個菩薩像
口臭講左兩句野
即日唔見左個八達通同部gba
做人都係留一線啦

你講得岩
信仰係個人自由

人地信乜撚野人關你撚事咩
共產黨呀？唔比人有信仰自由

一定會

nazi?

求個安心其實無問題
係班神秘撚愈信愈鑽牛角尖
搞到自己心理壓力愈黎愈大

我信菩薩多過佢耶穌, 起碼唔會叫你入會叫會費

交會費

睇黎你見到唔係菩薩

不可知論呢

願榮光係好歌

冇錯
每個人都有自由去 choose what they believe

靠菩薩保祐就死得啦

仲講撚到理直氣壯

你都仲係p牌啦

戇撚鳩 乜信仰同年代掛勾㗎咩

人生必睇
作者嗰三本書

大家可以睇下 Neville Goddard

阿彌陀佛🙏

上次雨傘同今次反送中 都係講神講佛講耶穌
而家仲講埋風水添
而家竟然有人走出嚟話人迷信仲淺踏人哋信仰
係咪三毛所為呀

大鵬金翅鳥滅殺中共毒蛇

咁同埋黑警有乜分別？

怪力亂神

信仰係比人生意義 呢點係科學唔會做到

聽住歌裝香

基督教都有2000年啦。點睇

我都想知

樓主都係想發放下正能量姐失敗又diu人地失敗主義，發放下正能量又俾你班人diu迷信，唔怪得我身邊愈黎愈無人上連登講乜都俾人diu

連登風水師 法師 預言家
已經作過法 我地輸既機會係0呀！
未撚驚過

正宗FF撚

佢地知嘅

On9 樓豬你咪再搞事搞非啦 隨機播到又話菩薩

連登仔好信風水靈異陰謀論

廿一世紀仲盲反迷信撚 真係反撚智
神秘學係咩一回事都唔撚清楚就喺到屌

呢個po可以block好多人

你可以唔信，但你唔可以踐踏人地信仰，你當呢到大陸呀？？

「如果呢個世界有神 咁佢一定係一個大仆街」

呢個係神比我地既考驗

冇唔比 你咪咁信 邊撚個阻止你

試著說：「調查警暴專員會」不要說：「獨立調查委員會」

人地信菩薩又唔唔出黎抗爭
邊似得風水撚叫人轉wallpaper抗爭

我相信你阻止緊我
你係唔係唔比我相信你阻止緊我既自由？

佛像唔開光係住鬼

拜下神裝香就迷信，真係得無神論嘅共產黨先咁仆街

宗教自由，信飛天意粉都得啦

關你撚事

想知講左咩

屋企有人先裝香啦
裝完香冇人，大吉利是就訓街

信則有

唔好意思，我笑到噴奶

因為1+1=3同1+1=4唔係信仰
信仰（英語：Belief）是指對於人、事、物、宗教、政治觀點等的教條或教導，對於那沒有經驗證據的觀點，抱有信心和信任。 信仰，是人對於自身之人生觀、價值觀和世界觀等的選擇與持有。

想當年又屌耶撚 又問咩教會 好掛住以前

👍👍

拜神拜得你咁潮既

你呢句唔止扺毀咗菩薩，仲至少扺毀埋上帝同真主

1+1=3同1+1=4都一樣係沒有經驗證據的教條同教導，而我都對其抱有信心和信任。
我選擇同持有既自身人生觀就係1+1=3同1+1=4

你可以唔信，但要尊重其他人嘅信仰

邊有淺踏，你對踐踏的定義都幾廣吓。。。

無一個字眼有侮辱成份純粹個人睇法，唔洗咁都上綱上線

共產黨岩你 去投共啦

邊有侵犯過你嘅宗教自由，唔好偷換概念

例如話，要否定“另一個地球/宜居星球係唔存在嘅”呢個假設好簡單，只要搵到就得啦

但係“另一個地球係存在嘅”,呢個假設係本質上係無得否定

因為ragnarok...Thor, Loki果班全部死曬，由信仰變左做香港人茶餘飯後嘅消遣

對唔住吖樓主，搞到棟樓歪曬

無心架

香港加油!

其實大家都係睇完就算
其實你就算咁講完一堆嘢
我都係已經決定咗日日都裝香了
但唔代表我迷信，我只係尊重返屋企人信仰
你可以發表意見，不過冇乜人認同你
所以你係係度自High緊
咁得閒不如推返行動Post啦

我見啲人覆左成日，應真post就反而無人推先答返兩句咋

廿一世紀就無菩薩喇咩戇鳩

又係喎

正負評反映事實，不用多說

係反映意見

你諗下點解我咁講啦唉...

支持樓主

車公保祐

我行過見到有觀音都裝過
講左句求佢保佑香港
我個人地個3支燒左1/5, 我3支就燒晒